一人一個臭雞特徴

覺得所有人都只係一件工具 為咗利益可以唔理你

淨係鍾意自己鍾意嘅人

咁係佢人賤姐

女人

肥

臭

唔鍾意毒撚

但好似人人都係咁

臭雞

好多好女仔...

咁我都係雞

靚

通常識噴香水

你講乜撚嘢呀

噴香水

越靚越唔臭

咁啱

隻眼生得高

收兵者為臭雞？咁人哋收啫，都要你肯入伍先得架！一個願打一個願捱咋喎

自己走去請求人做野，之後唔識講多謝，奉旨咁
真係有呢啲女 diu

依家係徵兵制定募兵制先？

咁你又做？人哋渣住支槍迫你架？

你知就好

「並沒什麼我愛上的不愛我
都不過係咁嘅一件事

好中

沒有誰比誰高尚 大家都係垃圾

係
買bra都要我幫佢過數

Both

發現疑似臭雞

不如你講下自己嘅當兵經歷、分享下自己嘅心路歷程啦

我喺感情台都算幾出名 你未睇過？

悉尼老鼠咩

鍾意用payme俾返錢人

唔係處

你同我出返去

好過唔俾

又唔係嘅

咁都上熱門

IG多follower 成日引狗公之後cock block完佢地再貼上IG扮清高，強調自己不是雞，隔幾日IG story 係酒店打卡

聽下陳小春嘅犯賤

屌

貼自己俾人問價嘅cap圖
然後caption 打個？

收皮啦 要咁樣拎虛榮感

你是前度何必聽我吠

靚先有本錢臭，唔靚個D連做臭雞既資格都冇

係咪講得好準呢

佢嘅意思佢個價唔係咁CHEAP

More please😌

總之一到價就會去酒店打卡，明未？

呢啲叫極品

斜陰

Mk妹

睇佢點同同性相處

對人講人話 對鬼講鬼話

不過係男人都鍾意臭雞 香港男人好廢

冇禮貌
人地對佢好係老鳳
俾假希望你
心情唔好就發你脾氣

雞嚟

屌佢老母

高 瘦 面尖

比錢人人就上得個d?

太老唔屌 屌佢就ok

冇樣睇架雞呢家野

會用雞d字眼去侮辱人,即使佢係女性

唔使錢呢

最大特徵係唔受我媾

講得好

我其實唔係想侮辱女性

只係佢哋呢種人真係好差

無樣睇 但有外觀睇
加多個長腿

咪就係

咁臭鴨特徵係咩應該好似樓主咁樣
自己唔掂生活得唔如意就攞d女人黎批判

講得好！

大波

無呢啲條件都雞得起

咪就係

樓豬正一廢鳩

話自己唔重視物質，但溝親都係有錢仔

Btw記得不推文回覆，唔係想阻大家討論，但回覆時撳個不推文啦

你性格咁閪第日揸槍都冇人幫你

媾唔到既女一定係臭雞
要靚仔有錢，唔搵我呢d酸宿A0潛力盤

臭雞一定係假波，所以唔敢受媾比我揸，驚露底

唔係好明巴打嘅意思
咁正常人都係鍾意自己鍾意嘅人
點樣鍾意自己唔鍾意嘅人？😂
個邏輯有啲問題

襯唔起佢喎

佢係受害者嚟架，係溝親佢嘅人都係有錢仔

好想睇佢地老左冇人要嘅淒涼樣

你成日要人幫你，咁我幫你，咁邊個幫我呀？

咁撚大個人就唔好成日要人幫啦，幫得你幾多次呀！

換返個account先講野啦柒頭皮

著短裙

你做乜鳩？

笑死

咁人哋都會知道你日日對住佢張相打飛機啫

其實佢都唔想🥺

洞悉男人審美
衣著打扮偏暴露偏淫呃like博回頭望
但又扮清純女仔性格

照顧女人係男人嘅天職

成日搵唔到 唔秒回 收埋幾打
講大話

用iphone唔一定係臭雞，但臭雞一定用iphone。

我j開佢啲底衫褲相

狗眼看人低

重視物質依家得罪左你？呢d都係你情我願架姐，有攞支槍逼你洗錢係佢身上？男人唔鍾意可以唔溝佢，但係人地重視物質係無損害你既利益

所有雞都係女人=/=所有女人都係雞

咁你照顧到自己未先？你老母都係女人，照顧好未先？

扮純
Ye～你好咸濕呀😳

男人唔會睇唔起人咩

激發男人保護慾🥺

叫親 Jessica 嘅都係臭雞

今日係閨蜜 聽日屌你老母 後日好朋友 不斷重複

你連佢嘅全相都未睇過？

咁拖過手仔、錫過咀仔未？

大家咁話

雞

會 但幾*何*有？ 女人係唔係就話你無錢 樣衰 無才華 其中一樣都屌到你咩咁

但條女有咩資格咁話人先？ 絲打比我講中所以嬲嬲豬？

駛唔駛要埋貞節牌坊

你個名

鴨比錢你你咪又係奶 收皮啦

唉唔撚知呀 總之你俾錢我駛係應份

睇唔起雞囉

問題係你諗住用錢去買愛情吖柒頭

巴打好似好大怨氣 我識得嘅都唔差

愛情用錢買唔到架。

新郎／新娘: 「在我們的家人及朋友面前，我請在座各位見證，我(新郎／新娘姓名)願意以妳／你(新娘／新郎姓名) 為我合法妻子／丈夫。從今以後，當你喜樂，讓我分享你的喜樂，當你憂傷，讓我分擔你的憂傷，在你健康或病痛時支持你，與你在愛中共同成長，終生對你忠誠，直到永永遠遠。」

新郎／新娘：「我請在座各位見證，我(新郎／新娘姓名)願意以妳 (新娘／新郎姓名) 為我合法妻子／丈夫，我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。」

咁要睇下佢甘唔甘願被利用，不甘者，仆街一枚不問男女

人哋係雞嚟 唔駛講咁多
永遠只有人哋錯 我啱曬

但嚟種人真係好虛假
根本騎牛揾馬
不過男人就係鍾意嚟啲姣婆又吹唔佢唔脹

Attention Whore 比臭雞更臭，仲唔一定係囡囡。最真實例子→689

做咩啫你
你鍾意錢咪鍾意錢，鍾意咪認，重點係又要做雞又要攞貞節牌坊嘛

Feel到你嬲豬咗

唔係，我係講緊一個客觀現實
會係心裡面衡量一個人既客觀條件同埋價值呢個係人性，不分男女。就好似一作為一個男人，你對一個菁英靚女，或者mk豬扒，你夠膽話自己唔會區別對待咩，咁你都係狗眼姐
我覺得唔出口傷人，維持表明禮貌已經算有涵養

貪佢就手又easy咋

Sor我係絲，借咗男朋友個ac
Jessica 好鍾意扮純情
表面上同你做朋友
成日暗地裏玩分化
拆散一對又一對情侶

我有咩好嬲，我包養開男人，叫開鴨

屌你老母 你冇錢就唔好學人溝我

如果有啲咩得罪我say 返句sorry

唔使為咗同我鬧交整臭自己

係 但男人只會心入面諗 唔會講出來 同埋會欣賞其他人既優點

女人呢？ 臭雞咪衰一樣你就已經blacklist左 仲要大大聲講出來囉

當你明白到愛情嘅意義嘅時候，你就唔會咁講嘢，可能你一世人都無咁嘅機會去明白

連登仔標準
身分證寫 F

呢個係連登標準黎

如果鍾意埋唔鍾意既人
咁仲存唔存在「唔鍾意」既人？

有供有求 香港男人好垃圾

性別 F

講咗重點

女人都會欣賞男人既優點囉，無人係完美架嘛。

算啦 佢應該真係雞嚟

所以你冇修養

咁我咪講左臭雞既重點出來囉 你有無睇字架

咁都係喎，被騙的比騙人的更可惡

基本上八成嘅靚女比二成嘅男仔溝晒，八成男仔要食豬扒。

同埋差嘅港女係搵唔到結婚對象，要揀南亞佬、大陸佬，或者揀WHITE TRASH

IG永遠見唔到佢條仔

你收皮啦 最緊要係我可以拖到你出街 你唔係我呢一個level可以溝嘅女

其實有道理㗎 始終都係你揀人人揀你㗎啫

點解唔直接講女人 雖然我唔認同

依家講緊老婆定女朋友先？

求拎

有咩問題

邊隻字話要你幫 九唔搭八

人哋defend緊自己唔係雞 係有理由架

真

其實姣婆同靚唔靚沒有太大關係
有啲唔靚都可以好姣
靚嘅都可以係好女仔
完全係性格問題

哈哈哈，咁八成既有錢仔/菁英已經比二成既女食曬，八成既女仔要食窮撚

最差既窮撚都係搵唔到結婚對象

1. Post親都係酒店相（廁所），
單人遊船河既相 （揸相機嗰個，）

同常都係做二奶、雞、俾人包。

姣婆遇着脂粉客

White trash咩level港女都爭住食

會溝/flirt 男朋友啲朋友

黑鮑

識一個 成日影酒店夜景 但永遠見唔到條仔

男女都好，最差果批，會大家睇唔起大家，所以男嘅揀大陸，女嘅都揀大陸

其實大部分女有錢就屌得。

睇你出幾錢姐。

神童輝都講過。

乜鳩都話你情我願，我無叫你咁做。
但唔會識咩叫拒絕人、咩叫受之有愧、咩叫比假希望人。

係，做兵者係戇鳩，但唔代表臭雞唔臭

Ageer

首先你要有錢

auntie呢

到底點解呢啲人咁介意俾人知佢有仔呢

冇錯 是日精選

你咪叻囉

溝唔到仔要買鴨食 你係100%男人都唔會想要 只可以俾錢買性

大把kol係咁 仲以為自己好威

真係有個句講個句
日常生活真係見太多嚟啲姣婆
好討厭

大家都一擔擔

上連登

騎驢搵馬

（雞）

佢狗來的blocked long time

覺得似係想暗示自己任屌唔嬲
肯比錢包養就得
從而吸引啲人dm開價

雞 仲以為自己好yo 好chill

其實佢搵咗你笨你搵番佢笨咪得囉
又話係雞 搵唔到笨＞雞＜唔成立
邊個搵我笨我實搵番佢笨
好fair（女人角度，男人千祈米學）

你條件差到-100%，溝唔到女要開post踩低d女人，你係連性都買唔起只剩下那脆弱的自尊心

咁呢個世界又唔少好人嘅 男女都好

大家咁話

臭雞

臭鴨
尿都質你飲埋

好呀
我m底

你扯住我啲頭髮 然後用另一隻手摑我 一邊扯住旗一邊嗌唔好 仲濁親啲尿 流住眼淚咁好high

咁你依家解脫咗未？

我係肥婆豬扒 你願意嗎

所以女仔要溝有笨可搵嘅囉
有D CHEAP友CHEAP到你咬佢都無肉食嘅，被抽咗水都無仇報
賤命一條 唔通殺咗佢咩
男＞女就虧極都可以食咗佢，XX即飛都仲得
除非係豬扒啦，但如果係扒你就唔會俾佢搵笨啦
咁講會唔會平衡D

因為人大咗，眼界闊咗，就會識揀

Ok
飲完同你咀咀呀下

我估你唔係 所以我肯

咁唔算，比錢先可以叫做雞

巴打

不過其實呢d野講到最後都係各憑本事..一個女人就算好有目的性只係target d條件好既，同時佢揀人人揀佢姐。最後人地都未必娶佢入門....

佢哋賤過雞

周圍flirt

扮晒可愛 又扮可憐

總之就家家有求，無標準答案。

你本身做揀人果個定係比人揀果個先？同埋對方他朝有日有能力揀人嘅話，會唔會飛起你先？

係架，大把例子。可能後生同佢捱窮，到佢有一日飛黃騰達飛起你所以....都係睇拍拖結婚呢d都係睇運氣同埋感情基礎啦

補充: Attention Whore
又名，鎂光燈臭雞毒癮，唔一定係女性身上發病(eg，689)。典型病徵，語不驚人誓不休，哂品味，扮可憐/扮受害人，踩人頭上搏like，其實只想話人知，佢仍未死。

肯陪你捱真係女仔嚟

有料爆？

一般嚟講，如果老婆唔進步，喺屋企做黃面婆，老公就出面為事業，咁你老公一定會有個工作上嘅紅顏知己。一係你做人識隻眼開隻眼閉、做人識趣啲，唔係棧搞到家嘈屋閉，你將會日日一哭二鬧三上吊

所以要keep住增值自己

不過起咗底都覺你慘 所以啲人話一上到u玩ocamp 9成會戴帽分手

其實女仔點睇身邊朋友係臭雞
會繼續做fd none of my business就算定疏遠佢

事關其實我當時同個ex係冇公開過（啲臭雞心態就係咁）
而家轉哂群體佢班所謂大學同學係對佢呢啲野完全唔知情
搞到我完全冇仇報咁，一到夜晚諗返起就好壓抑

人人都咁講架啦，但係做到的人很少

睇下係fd到點先
如果係識咗好耐已經好fd會傾心事個種
我會當面屌7佢先(如果佢係感情上做咗啲仆街事)
之後勸佢回頭是岸
性格上臭雞嘅話 會問點解會變到咁
係咪受咗咩刺激 會嘗試去溝通下
如果係普通/hi bye fd就none of my business
會慢慢疏遠 始終嚟啲臭雞唔熟都唔想同佢熟
廢時搞9到我 會當冇識過嚟個人

人人都上得

你係咪鍾意啲自己唔鍾意嘅人啦
戇撚鳩

自己攞嚟冇得怨人

典型臭雞

雖則話已經唔鐘意佢，甚至去到憎恨既程度
但諗起佢咁樣對我就偏偏冇人知，冇人為我出聲
仲要我有情緒病既情況下佢都選擇咁樣傷害我
而家佢就日日風流快活咁一啲責任都唔洗負真係好不忿

見住佢同個第三者拍咗幾個月就公開唒關係
而我呢個陪咗佢年幾既就乜柒都得唔到付出咗幾多都冇人知，冇人睇到，真係好難受

開口埋口「你情我願」，「揸支槍逼你㗎？」，樓上都唔少

咁你似係你所講嘅 靚嘅都可以係好女仔

成日扮好受歡迎，好多人約，好有品味
其實約親既男人都係app識，仲要係同佢理想條件差十皮。為左有人陪，有人請食飯搞到啲關係勁亂，都仲係覺得無問題，覺得「我無揸住支槍逼佢架喎」，「我無收佢做兵喎」。仲有阿豬阿狗，落club比人抽過水嘅叫friend經常抱怨無好男人錫，同時又話我享受單身唔恨拍拖。

我好想知呢類人到30仲未搵到碼頭會唔會後悔

好嘅係點

毒撚屌鳩靚女唔受溝嘅口吻

毒撚：全部女人都係雞！死臭雞！

無禮貌

淨係鐘意俾人鐘意

唔鍾意埋單

有男朋友仲玩交友app同網友第二次見面就俾人屌

話鳩男人冇上進心

靚仔任扑

叫krystal

我好少見樣衰嘅臭雞

包括自己嘅身體

即係個個都臭雞

成日覺得自己好美麗！係d人唔識欣賞

人地開聲要求-》我去幫
人地無要求-〉我自己請纓幫，呢啲就攞黎賤

望下個分別啦 我係前者

都係

會係tg send淫相同錄呻吟聲比狗公

你條女明顯想騎牛揾馬啦
我完全理解唔到點解唔公開得(除咗明星)
就算話想穩定咗先公開 但就都會有公開嘅一日囉
唔公開感覺好似唔想比人知自己有拍拖咁
引啲狗公嚟溝自己咁 real臭雞
嚟啲人真係唔值得有個好男友
剩係識鍾意啲mk仔 懶係風流快活咁

唔敢當不過我一定唔係臭雞/姣婆先

用channel 之類成諗名牌 但一啲富貴味都無果啲

開聲叫你去，你就要做架啦，我依家叫你去跳樓死吖，快撚啲趁地淋啦，呢幾日落雨吖

對同性好閪
利申：比同性咁樣對待過，但係自己對每個人都係咁nice

好想認識下絲打

唔想認識你 你一定係死狗公